阿仙奴今晚贏唔到哈特斯菲爾德，我一世迷麻

立此為證